依賴習慣真係好撚恐佈

當您兩個人好既時侯依賴唔算得上咩

但當你分手戓者反面果時
您心入面會因為 脫離唔到習慣
而崩潰

係呀係呀

得一方依賴另一方仲慘
被依賴會攰 依賴人既會不安
好難搞

其實真係好傷心

所以分手個下係幾咁恐怖

以後嘅世界再無佢陪住